# Что такое git bash?
Git Bash — это командная строка, с помощью которой пользователи могут использовать функции Git. Это приложение для сред Microsoft Windows, эмулирующее работу командной строки Git. 

# Что делает команда git pull? Чем она отличается от git push?
- Команда git pull загружает ветку из удаленного репозитория и сразу же объединяет ее с текущей веткой.
- Команда git push противоположна команде извлечения (с некоторыми оговорками). С ее помощью можно перенести локальную ветку в другой репозиторий и без труда опубликовать поступивший код.

# Что такое merge request?
Merge requests — основной способ внесения изменений в код при использовании GitLab. Изменения вносятся в код, затем автором изменений создаётся merge request, который затем обсуждается, в котором происходит code review. Merge request в результате принимается, отправляется на доработку или отклоняется.

# Чем между собой отличаются команды git status и git log
Команда git status отображает состояние рабочего каталога и раздела проиндексированных файлов. С ее помощью можно проверить индексацию изменений и увидеть файлы, которые не отслеживаются Git. Информация об истории коммитов проекта не отображается при выводе данных о состоянии. Для этого используется команда git log .

# Что такое submodule? С помощью какой команды можно добавлять сабмодули в свой репозиторий?
submodule - подмодуль. Для добавления нового подмодуля используйте команду git submodule add, указав относительный или абсолютный URL проекта, который вы хотите начать отслеживать 
